連續食十二天出前一丁啦

初一到依家

Work from home? 會食到想死喎
點解唔叫外賣

仲有其他麵可以㨂
例如烏冬 蝦子麵 米粉 福麵

買死同一隻味會出事

外賣都高危
唔夠飽再煮兩隻蛋

食吓意粉通粉好過啦

食咁多公仔麵隨時生嘢

轉食營多

咁食法你會腎衰竭多啲喎

聽日出去大手入貨先

亞視拍過一星期
師兄轉食下其他食物
好唔健康

Ching咁睇唔開,有好多野食可以煮喎

出前十二丁了

好快癌症 食大家樂好過啦

落去買大家樂外賣啦

買下其他麵囉屌

比人搶鳩晒啲米，過完年辟穀到而家

屌,以為個POST係自己開

好食